黃之鋒：將以公開信形式 促美國盡快制裁賣港官員及警察

眾志發起公開信 促美國盡快制裁賣港官員及警察

報導：

《香港人權與民主法案》首次年度認證即將發表，香港眾志秘書長黃之鋒表示，將以公開信形式促請美國政府盡快調查香港的人權狀況及警暴問題，並對涉事官員及警察作出制裁。

公開信亦要求美國政府將全面民主化訂為未來年度認證的重要條件。大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽表示，希望美國持續關注香港的人權狀況，並呼籲港人及「手足」持續發聲，亦提醒一眾「保皇黨」應切實地推行香港民主進程，而非「同中共蛇鼠一窩」。他亦指出，今次向美國國務卿提交的公開信，有過100個公民團體參與，重申促請美國政府盡快實施制裁。

泛民請配合外交部向美國請願一定要動搖白手套根基我哋先有機會贏

大家幫手推到泛民做嘢

多管齊下，respect

好波,跳撚過晒班中間人
直接試探美國既反應
咁係中間有幾撚多共諜都阻唔撚到公開信既訊息傳到美國
黃之鋒終於識得用我教過既招式

推

外國戰線最重要

一個月又一個月過去
制裁未

Push

推到泛民做野

係唔係呢封?

推佢老母

一腳踩落陳健波間保險到
等佢無得用美金交收

時間過得真係快眨下眼就由集氣到認證會

支持

Respect

push

support

搵外國人捉漢奸？

香港外交部

等唔切啦屌你

幫手推推

g持

老師又中

幫手推

軍師

多謝Gphone

好過唔做既，但唔覺有用

聯署link呢

制裁習近平

推推

記得向法庭申請離港親手交信畀美國官員
法庭一定ban, 加強封信說服力

正

直接制裁成個香港啦
唔好制裁個小小
唔攬炒得深效果唔大嫁

推推推推

國際線要keep住做，例如: tweet香港消息

快啲！！

快d制裁

G鋒

睇緊細良講緊 有譚文豪係度

7隻狗負評

加油

美帝劍

多謝

推 美帝又係得把口

tui

但，我地好多手足都不在了。

新國師

頂唔順啦

up

屌你，我聽緊譚文豪喺城寨9up , 佢都唔撚明，都係之鋒做到嘢

姐姐必須死

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師講咗成個鐘 原來係驚執行手續上嘅問題

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案

睇下可唔可以再搵美國手足，向參眾兩院代表表達制裁港共走狗嘅必要性

再拖落去嘅話都冇辦法可以想像隨著時間流逝 ，整個抗爭意識會點樣慢慢沉落去

未來見過就應該要搵佢做外交部長

Gphone有無睇城寨

g phone好波

睇完城寨，唯有寄望眾志

最後係要取消香港獨立關稅地位

推
眾志加油

做嘢

Gphone!

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

連登國師
老師又中

之鋒幫手補譚文豪鑊 pls

泛民訓左

都係G phone做到野！今晚聽譚機師上城寨，態度扭扭捏捏咁，聽到把火！靠呢堆傳統飯民做野，死撚晒都未做到！G phone快快手遞名單俾美國！就算初步得三幾個好好！開始過後再慢慢更新！

G鋒好波

支持gphone

早前眾志唔係整左張LIST俾美帝咩? 用返個張拉, 唔睇拉信得過眾志張LIST, 直用拉唔好諗, 有少冇多架啫

同意 希望之鋒睇到尼個post 同城寨comments

一人一聯署去同意gphone整個list先得

巧牙

唔好意思借個位

手足抗爭裝備詳解：護目鏡 (推介型號/選擇方法/清潔/防霧)+黑警武器分析 多圖

請手足們幫手推一推，正個評，唔想再見到裸裝新手

咁都落credit自己 做人謙啲好 你提過唔代表其他人無提過

希望人權法有用

睇完機師上城寨真係勁撚燥
老泛民真係無撚用
之鋒呢D反而做到野

其實法官都要制裁 呢家d官 得1-2 個係好人 全部都 你懂的

之峰

唔洗急最緊要快

全球聯署
致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信

唔直接提埋真普選

推爆

唔係淨係靠外交部長
記住無大台下，人人都可以出力
入嚟簽Gphone有份嘅聯署

全球聯署
致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信

泛民大黨做嘢

pp

Done

其實釋放義士都好緊要！

記得叫美國將所有野，直接同「獨立關稅區」掛勾

最緊要比班港豬同藍絲知道自己比自己同共狗出賣係會慘過食屎

一個城市連官員都唔係既人，走去台灣話人地個民選總統唔夠，去第一大國促使人地，真係人地想做中國搵你隻卒仔黎講下野就以為自己好撚貴咩，成日淨係諗住人地會打救自己，簽聯署簽撚左自由同民主未呀，革命靠你地死撚得啦，啲狗無講過嫁依句

Pish

記得提埋真普選

謝sir成家係咪走撚左？
關槍交通警仔女都去埋外國
一定要制裁

大家一定要夾實泛民
米畀佢再出賣香港人

未訓既可唔可以幫手正個皮推下連登正氣po

[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

great job

簽呢個好過啦

in Gphone we trust

已簽

G phone

泛民入黎睇post做野啦 唔想比連衞兵屌你就唔該比D誠意做下實事 唔好得個諗字

推呢個

眾志同學界可唔可以直情去美國
當面遊說有關部門取消香港關係法
無時間啦
要盡快做野

取消關係法一國一制仲好啦

望下譚文豪莫乃光梁繼昌, 真係做得好差,

人地代表唔喺度唔代表唔做得野架嘛

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

原來個法案過左都要香港人再出聲先會做野

己簽，大家一齊努力，加油

公民黨同GPhone無得比。美帝識貨。

每日任務 推到世界盡頭

泛民要做嘢唔好耍on9

pish